人民日報--足球是中國發明的，足球小將很明顯是抄中國的

ok

Ok

55..梳特s 呢